毒撚通宵秒回

屌到我

搶

so slow

屌 早之唔出聲

空虛寂寞係咪特別容易凍
好凍

著返件衫先

你垃圾

唔係，今晚真係涼，著多件衫啦

咪直接

想畫畫 有無素材

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

錫返 但唔錫唇

Puiiki

幫你叫下佢

都得

有時太快 會受傷

數

我個名

喺被入面都凍到震晒

今日先飲完 不過加珍珠

唔洗咁掛

依家有我 多謝你訓暖個位

畫畫呀 聽朝計數

正

畫

人要向前望啊bob

屌 推得咁快？

唔洗客氣

訓未

無人

我呢？

差唔多了

嘔緊assignment

快手

閉起雙眼你最掛念誰

開燈啦 對眼唔好

眼睛張開身邊竟是誰

等多陣先

呀哥訓緊嘛 陣間又屌鬼 我又比屋企人屌

等埋我？

好難受 一句唔開心就掉低左我三日冇理過我
到底當我係咩

當係

搵唔搵佢好

出廳開電筒做

搵

我想搵佢都搵唔到 唉

尷

同你咩關係？男朋友定

女

唔好啦 你咁大隻

其實有冇當過我係佢女朋友 我唔係要求佢秒回 幾個鐘覆我一次都好呀 佢係生係死都唔知

等佢搵妳

標準答案：想搵就搵

出面太凍 唔了 傷一晚眼啦

不讀

屌

三日真係過份，拍左幾耐？

who？

9up sor

二個月到 我到底應唔應該分手

有冇打比佢

同佢攤牌

鳩噏

屌你

呀？

你個名

你地係咪太快一齊呢？

不過你問得你都有答案

搵完佢都唔理你 你就唔好理佢
再唔搵就分

有揾多佢一次 再係咁樣我都真係死心

咸𠹌左

要啲時間

我應該明明地

早啲放手冇咁傷

真 如果兩個月都咁 又唔肯解決 唔見得幾愛

瞓唔著

真

佢平時真係對我好好 但係每次一唔開心就係咁 我好唔鍾意俾人掉低左嘅感覺
喊唔出 好辛苦

秒你啦咁

做咩啊？

唔夾

數綿羊

多謝你

你係咪有心事！

純粹今日瞓太多

佢再唔覆我真係收得皮

平時冇事個陣緊係好 有事個陣都對你好先叫真係好

唔好訓一日

我覆

都可以咁講
諗左兩個星期今日搵返ex講嘢
佢兩個星期前搵過我

唔瞓冇嘢做

好心痛 我仲係好鍾意佢 好唔捨得放手但又覺得好辛苦

鍾意佢啲咩

想復合？
講復合就有水泡大師入黎叫春架喇

鍾意一個人其實唔係好需要理由 但係佢真係對我好好 呢個係佢唯一缺點

個個人都會對條女好 夾唔夾先係重點

Dllm 乜L嘢覺得成件事好戲劇化好搞笑

缺點數量唔係重要 大細先係重要

做乜

真 講得好中

嬲到成碗面想掉咗佢

又唔係想復合
有傾返之前大家嘅感受
但冇講返點解分手嘅問題
有種好熟悉嘅老朋友傾計嘅感覺

喂咁ok喎 好難得呀

點解傾左就快半年都唔約我

分

Bob bob

好 我努力緊

你做主動囉

都分左5個月喇
都有嬲過傷心過
其實都仲會掛住佢

都講過幾次

其實最驚係 其中一方又有感情 如果唔係真係幾好 大家熟大家

Bob yeah

agger

屌，咁你搵我算啦
Hugo1991

約我未？

條友都on9

佢情緒有冇問題

約你做乜

互射

冇問題

上水 有冇新絲打？

去迪士尼

分啦
過人世咩

hello巴打

比過好多次signal 佢都有話好 但都冇落實

小妹點射

你穿越返過去搵佢啦

No mood

肺炎
咪遲下先

正確

順手約實時間 地點

先唔講愛
鍾意一個人都唔會唔理佢三日
唔理一日都嫌多
你好好諗下佢仲值唔值得你嘥時間喇

咁我想搵子維哥哥多啲

佢因為受咗都幾大打擊 呢個時候講分手我驚好似落井下石咁樣

梳 衝動左

還好啦 唔洗怕

肺炎前都講過好多次

幫手搵埋我
我係莫俊傑

約佢去行山

可能只係想做網友

悶到喊咗出嚟

講唔講得係咩事？

屌不了仲多人過mk

5好咸

同學黎一唔洗返學就冇見過

唔啦 唔想自爆 但只可以講真係都幾大打擊

其實我上嚟叫下春咋

我都想......宜家咩都唔想做

你諗清楚啦
佢三日唔理你 你係佢心目中嘅位置有幾多

想搵人傾搵我啦 我就快得閒

呢個真。。。

好想見

屌，做埋份野再上水

多謝你提一提我

上咗床準備瞓 聽日又要起身上堂

依家個時勢約得邊度

我傾到比人藍tick埋都冇約過

煲底

巴打 快手
差幾多

我都明 唯有等下

訓唔著 係到吹多陣啦

唉屌

交換過相未

我瞓得着呀

咁又係，你喎

其實好少野 3題SQ

屌你 同我去訓

同學黎 有見過講過野架

搞錯

未做完嘛

咁大把機會啦
約佢出黎送幾個口罩比佢

啲女係咁

啲仔都係

屌我係絲

係 周圍flirt

做完就訓

啲仔係咁

唔好咁上心啊絲打
會出事嫁

屌佢老母

番波台開勝愛派對啦

sor 以為係巴

「我的聲音在笑 淚在飆 電話那頭的你可知道」
有冇人有聽過五月天呢首歌
今日係街聽到 好正

b

？？

有

我有盡量控制自己唔好咁沉

呢啲真係要屌

想你

題外話 最近成日飲天仁杯冬瓜茶

Me2

你真識飲

不停諗「佢唔係淨係對我一個係咁」

可愛

絕對唔係

日本肝油丸

係

仲有冇好飲嘅冬瓜茶介紹

kawaii 呢

但佢又肯講心事比我聽佢話冇同人講過

下站帖
清玉

冬瓜茶係咪好甜

佢話

睇冬瓜茶個身型就知

唔好咁信人

唔甜就唔係冬瓜茶

下？

車品品杯冬瓜茶啲冬瓜粒好好食
Q到好似食緊糖

自問好鍾意甜 飲過一次冬瓜茶覺得太甜 不了

日日都傾計 可以點抽離

搵多幾個傾 分散注意力

當普通朋友咁

下次試下

你google下點整
真係好多糖

Ok 我可以幫手

又一個失眠夜

笑咗

我成日唔搵佢 佢又會搵我

屌你隻短狗喺到溝女

失到失眠夜變失眠日

贏完波係咪開心下都唔俾

講到你有份踢咁

冇錯

幫手搵條爆閘狗出黎

我日日都好好訓

有冇講過話約出黎嘅說話

架架又喺度攪事

迷豬

踢自己

你成日都失眠

唔搵佢就咪喺到愁啦

有啊 但冇出過

我唔想

♥️♥️

食屎狗
阿狗5p台食女始祖

呢位絲打好串

深呼吸放鬆就訓到

咁係 又要扮唔搵人
個心又囉囉攣咁

冇用㗎

我指有一日唔得閒冇搵佢成日 佢都有主動搵我

想知就主動出擊 講下有套戲想睇
都係個句 唔好咁上心

唔用電話就訓到

我愛上左佢

啱咪見下先
話唔定一見面你唔想再搵佢
反之咪再捉緊啲

假

冬冬🥺🥺

回避你？

型

我迷sa第一人

冇人想知

發惡夢

想喊

姐係唔想出

我個樣同佢70%似

可分身飾演自己

我第二人

都係試過冇用

你梗係
你喺度淨係想知c打啲嘢

真 明曬了

其實我想溝你

咁可以byebye

一樣有眼衣口鼻兩隻耳

咁唔好訓
繼續上黎9up

閪人嚟

我廣真

都避得好明顯

唔好jer我🙏🥺

唔好

冰冰

下個！

你唔同佢咁講？

食屎狗....社運食女第一人

點解

師師

真
佢食咗我

不了

係 佢講左

佢是咪靚仔來

接受唔到女朋友飲冬瓜茶

人哋第一次

好型又高大

跟住佢就收左皮

我濕了

有冇識人識到心很累

嗯

我都唔想

你都高大

佢心諗咁串都係不了

我：

賓周大

我都係講事實

但早洩

我都大

你點知的

做咩重唔瞓

維繫關係好煩

估嫁姐
唔關我事架
唔係我做架

好

其實毒撚一個更開心

起身飲啖水照個鏡發現塊面又多兩塊肉

真,自由自在

屌你老母臭閪 搞笑

我唔敢照鏡

我啜腫咗唔巧2c

肉面飛龍

小妹都係 冇鏡可以照曬成個小妹

條腰好痛

幫你按兩下

屌你咩

唔好掂
我叫㗎

我太大力

誰人曾照顧過我的感受？

待我溫柔

沒
請躝

好波

郭富城嘅弱

狗狗訓左未

收皮 短狗

我的離開也是愛

有冇約出嚟
定齋9up

無

訓

佢未試過的
扮知

發現留長好睇好多 以後唔剪短了

指甲

想打落個頭到拍醒佢

好短架其實 已經去到血管

因為肺炎冇約到
依家已經比人藍tick咗
不過對佢都冇咩感覺
只係覺得好啱傾
有啲可惜

好人好姐點會剪短

以為好長

真 女仔都是長頭髮好睇

呢場肺炎害人多

留海或鬈髮 熱水風筒較剪
平復過去方法 卻是能自選

佢係巴

我巴

jeng

靚女就長短都好睇

咁算 男人老狗留長做乜鳩

見到狗狗咁熟口面
去返痴線西個post睇
真係同一隻

好人好姐點會留長

有無人想溝我
長頭髮
深黃
細心
識煮飯
知咩叫越位

都係長好睇d

我其實想留

夾band

金城武

同意

都係短型d

留個伊麵頭

想

你最型

有人問你咩=.=

Dllm

ones

認真不如試下我
我都係個好女仔

屌你父母

架架

型到盡頭

good ball

可以試下

我又唔係狗
點會知=,=

屌埋你父母嘅父母

我有圖

pmed

做咩咁嬲
多數都係屌老母

但半長唔短嗰陣好柒
又難打理

你點會唔係

佢係鄭中基
呢度啲人叫佢做表妹
但係其實佢個名叫火腿

為咗你
我可以日日食時代冰室同飲茶理史

6個 你得咩？

又黑咗

racist

thx

戴帽

你係狗

包龍星會屌埋人哋老母個老母

咁正

係靚仔嘅 光頭都型

笑得好正

表妹好貼切

係 曬完黎

個樣好傻

好嘆

想光頭

好似你咁

行動最實際 支持你！

好撚cute

呢張相嘅角度睇好似一隻馬

咁唔剃了

蠢狗

失戀先剃

陳帆頭

好似鋼鍊果隻

無變可失

哥哥 陪我玩

最後兩題，屌你老母

諗住長唔好睇就鏟光

佢話俾你再講多次

愛...德...

好恐怖

公堂之上唔準講粗口

唔准提老母

我動物傳心師黎
唔怕佢

佢心諗我咁得意邊度恐怖

你明明係佢同類

米爆

你有冇同烏龜傳心？

點解佢鼻以上咁白
你幫佢打左鼻影？

好大隻

問下大家
如果好想紋身，但屋企人反感
我係咪應該紋完瞞一世定先斬後奏

同我一個識嘅人隻狗有啲似樣

有
叫布歐

我抱唔起佢

先斬後奏

隻隻狗個樣都差唔多架啦

U got it man

佢抱起你都得

人狗情未了

想同佢玩

我細佬暪住紋比人屌咗1星期高冇事
不過我唔建議紋

佢而家有就嚟60磅

重過我

認真想紋
Merci arsene

紋saka

我一生迷雲

點解唔建議？其實我想咗好耐

紋落條丁？

建議你紋法比同雲佩斯

紋佢個樣

仲紋身係咪仲壞過凱婷

手臂

紋完只係滿足2星期
之後會覺得冇乜特別

如果紋丁應該扯住紋定軟住紋

公你老母

佢應該紋唔到咁多字🥺

佢長期軟
我長期硬
因人而異

訓教了
唔9up

米25啦

姐係兩個都有病

想紋「劉慧卿」落條丁到

咁多筆劃

用你枝針紋

Nope

最主要係你唔好後悔

想cow你細佬

大把位

紋身就壞？

食兩支煙先叫壞

佢cow幾多女

cow埋我
姐姐佢啱唔啱？

佢應該大過你

真咩

係 兩支都食唔到唔叫壞

btw佢有女了

你幾歲

羨慕

23

你打算紋邊個位
如果你紋啲唔除衫睇唔到既就唔洗講
如果係前臂呢啲顯眼位
睇下你屋企本身啲紋身呢樣野態度點
始終先斬後奏唔係最好既方法黎

做完

wow。。

美豬

叻

奇b 做乜咁夜唔訓

準備瞓
啱啱煲劇

快啲訓啦
訓唔著pm我傾計

準備訓得 爽

好攰

瞓醒

點搞 興田都有

興田離你好遠啦
不過我驚藍田大爆發

都唔遠 500-600米

唉屌
我依家可免則免上上面
地鐵站都唔敢去

上面全部車都經興田出去咁濟

行落幾步落返藍田站搭巴士囉

好反智

咁唔好出去了屌你個老母煩過閪真係女人嚟

惡撚刀

屌到你反皮呀屎忽鬼

絕交

挽留

開工

Lm

[member]

大家紋曬身 知咩事啦

紋咗你個名

又要俾錢個on9政府駛

咁你個心都幾痛

320啊陰公

咁點算好

2千幾

唔駛交好耐

殺我

唔殺生

唔駛休喇
以後都唔駛休息

有冇人掛住我

我愛你

我屎嚟

ok

唔準你咁話自己

娶我

點解讀女校既女仔都咁鍾意打拼音

我喺個po到留名跟住有條女問我：絲你係咪讀聖心

屈機

搭緊694嚟揾你
等我

大家早晨

又miss左一堂 今個sem應該食得屎

屌你老母張翔
屌你老母梁卓偉

hi bb

早晨啊

morning

嗨bb

牙讀

牙波今日去邊拍拖仔

Ok一齊hea

How

低調啲啦好嗎

牙心

係咪又想激嬲人
再係咁你跪低含埋都搞唔掂

你都係屎

又扮工

快啦

我臭屎

牙9

你唔係放到星期三咩

我話你

睇黎冇

翻2點啊 你有冇擺個心落我度

你日日都返2點咩

記得邊打邊覆

唔爆出去了

塞完東隧塞緊柴灣頭

師兄咩書院

日行一善緊

今個月翻埋今日

咁就差唔多

之後就可以休息

屌你老尾依家啲鬚生得快到朝早剃完下晝就生返啲鬚根出嚟

有冇hall住

我打哂電話畀啲frd提佢地有quiz

take attendance?

Ysss took

2c la

幾時揸我個波先

Gay?

過嚟比我揸

條友唔知係咪頂唔信quit咗u reju定點
佢嗰科都幾多九半下

搭地鐵定14或者259D快啲

小妹真絲

咪又係出街

威 又有街出

屌 好似前幾日先話巴

小妹都係

笑

你左邊

唔好笑

咁我攬住咗你了

我要自律溫書 唔係唔識做功課

我呢加都想瞓

唔夠你威

講緊咩

我果邊囉 冇人比功課我抄

日日足不出戶
冇人約

Ching 上緊堂？

抵喇

冇呀 我果啲隨時睇都得

食埋野先溫 你呢

冇咩事我都係繼續煲動畫

屌 抵乜

聽人來人往覺得好Sad

秋哥睇緊咩

咪笑

一人一句屌鳩閪工嘅說話
磚：屌你老尾臭閪抵你無生意

睇咩

巴打我陪你

有錢無命享啊閪人

Condom

想知今日條街熱唔熱

今日要上兩堂lecture想死

重點係宜家連錢都無

遲到了

真 但鐘意幫人

上幾耐？

屌我都有睇閪工何其多

眼睛張開身邊沒有誰

6粒鐘

陪你上

海賊王
有撚排睇

凍

我份野仲未做完3點前交

遲咗上堂

開心就得

屌睇完明哥無睇

套嘢好長命

過去十八歲沒戴錶

快啲死閪人

個間野其實ok 食過

比多兩年我

正啊返啅

你虧？
好似廿度

好波啊

其實有唔開心過 但唔知可以點 想要句多謝都冇

正啊拎黎燒時間

不過冇時間

睇完先定我中招先

短打

輕鬆啦 快手

爭佢
爭贏再飛

咁你比我溝算啦

越黎越多

終於就嚟食飯啦

回望最初 當喪失是得著可不可

唔啦 本身都有好多問題
一齊返都無意思了

有冇人識劃 { } ?? 右邊成日劃唔撚到

我屌，我又招架唔住果下先抵死

你手虧?

另轉張紙晝

唔係 真係唔識劃

屌你老母set theory

渣ga

我認，笑細力啲ok?

不可

渣

Sad

多謝冬冬

多得這雨勢

讓我有個美滿旅程

長路漫漫是如何長過

閪工咁撚樣對員工遲早執

我未食過

等你

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

咁唔幫佢

你中招先

爛牛

我都覺

愛你

移動病毒

啲風好似強姦緊我隻腳咁

咁冇了

早晨吳小姐

那夜誰將酒喝掉

因此我講得多了

攝返d利是先

hi巴打

Hi你好

懷疑有

你又知我聽緊咩version

幫手刷view

幸福既風

Ok我走

到底得幾分傷心幾分痴

你真識食

王傑

但奶共真係可惜

王傑喎

又Cap我..